「無個性戰隊」算唔算九十後男仔集體回憶

打到隻龜仆街再用合體炮ko

第七話隻蜜蜂好勁

我反而覺得第四話隻地鼠仲難過隻黃蜂

永遠過唔到第2關揮手

一定有人打第一個龜頭boss個陣唔識開大 打極都無反應
利伸：我係

一樣

Lf1,2算唔算 小學個時成日放學同d fd做完功課連ip一齊打真係好開心

90後的人專玩垃圾遊戲

小朋友齊打交挑你機

小學雞未玩過?

淨係玩鑽頭佬

係呢度玩咗幾年先識過

以前爆到機好撚開心
依家打到黑戰士已經卡死

剛剛GOOGLE過,畫質很差的小遊戲而已
沒興趣玩

灰色人

第2關隻野飛黎飛去，未打贏過佢，仲要一路都唔識轉銀色，啲fd又唔教我

灰色人兩個模式有咩分別

無記錯就係普攻
一個combo多
一個少但打人比較快

sor，DNA 先係

好撚難玩

打第2關用黃色肥佬會易啲，磨下磨下就射得

究竟有幾多人可以由頭到尾打爆機

DNA
點解DNA唔出手機驚

係 一個一下下打人人
一個就長鑽人 扣多d

死臭閪
00後收嗲啦

用紅色一次連招KO隻龜

以前打機勁嗰啲成日喺電腦室度表演點打蜜蜂, 地鼠嗰啲
利申 睇人地表演

咚 咚咚，咚 咚咚

依隻game真係帶比我好多回憶

試過用藍色同佢鬥飛黎飛去打贏過
但地鼠真心難

隱藏灰人

關我撚事

條友用任何一隻角色都可以打撚晒咁多隻怪
條友真係痴撚線

我可以由頭到尾打爆機 但煲左好耐先得

用藍色同灰色

其實大個玩返就覺得好易

新線上遊戲地帶

連第二關都未過到

隻蜜蜂好撚難打

DNA玩到一關要估佢著幾多件衫個度卡住咗

用灰色電鑽佬

老老豆豆 到而家都未爆機

最撚巴閉喇你

小朋友落樓梯

魔塔

無個性，lf2，pokemon

電鑽佬招瞬移好勁 隻boss識飛都冇用 照打到佢

第二關好撚難打啊屌

link都冇

Gba模擬器同萍水相逢算唔算90後

留言畫板

仲有玩線上遊戲帝國人既火柴人

好懷念留言畫板

一唔小心入咗暗角，好易畀隻蜜蜂sm到死

紅戰跳斬

以前聽人講有隱藏金色，
究竟係咪真係有

flash game

高中時係班房開住projector 比全班睇

仲有新線上遊戲帝國

過到後面既人得得戚戚.

嘩!好西利呀,點過呀?教下我啦

好易過姐,你唔係過唔到掛(然後行開)

Asiadog

銀色咋嘛
咪灰戰士

玩左好耐先知有遠攻 好似發現新大陸咁

尋日上堂冇嘢做先玩完嚟

完全唔知第六話第七話係講緊乜 由細到大打到第二關就輸 好長時間都以為隻game係得兩關

原來而家仲有得玩

一定係死亡校園

asiadog
yahoo做首頁搵線上遊戲
平水相逢 Gba
LF2
忍豆都有hit過一排
墨香

暫時諗到咁多

淨係玩過第一關 原來有咁多關

有冇人玩過一隻係要幫過夢遊嘅啊伯避開啲障礙物

小朋友齊打架 落樓梯

80後必玩

唔記得叫咩名 但有玩過 記得有好多集 每集都唔同場景

夜遊人

Neopet

貓狗大戰
炸彈人
仲有隻賽車Game食金幣Upgrade架車既

呢個真係唔識玩

好鐘意玩喺老人院打鳩啲廢老嗰隻game

亞洲狗好多都好有回憶，
暴力校園，貓狗大戰，接阿妹放學

遙控車？會痴香口膠戈隻！

屌 淨係識打個龜頭

亞洲狗入面有隻龍珠game細個經常玩

細個唔識玩，成日一出lift就死
大個想玩返都冇得玩

我之後試過逐關試,仲有一關係打得到既

遙控車隻game好似勁到有得save

搵唔返。。求名

緊係猛鬼大廈啦

我都想玩返

磨撚左成日仆你個臭街

夢遊先生 上網大把攻略

瘋狂老人院

夜遊人

DNA

第一次玩到最尾條女比人女女女爭啲比丫爺見到

玩火遊戲呢

小學雞嗰陣爆完機再轉灰色爆多次都得，近排玩返第一關隻龜都打唔過

右鍵>後一頁

女都會打

死返你老母到啦 崇日撚

呢隻玩過
以前細個唔明個主角同護士做乜
後尾先知個主角畀護士含完會補血

臨爆機佢問我第一次錫係邊日

忍豆風雲2 金錢瞬

禁忌的戀人

有無人識一隻game係開日式食店/茶樓？
有好多妖怪幫襯既 啲怪畫風好似鬼太郎

有印象
同問

用紅黃藍都係只打到頭6關，打蜜蜂永遠唔夠時間，要用灰色先爆到機

Fishy
食到半個畫面咁大條

DNA 2,3,4係唔係轉左人做

Lf2 透明人都屈你機
利申Woody神手

果陣屋企冇電腦 要靠返學電腦堂玩

Xiao Xiao

仲有章魚燒同港式茶餐廳

有冇人記得 rollerboy?

上年手痕玩咗次 點知唔記得咗打到隻龜條血bar歸零之後要點做

仲記得開新線上遊戲地帶黎玩

LF2 PVP 必練斜角前前 JA原地出
用 Template練係最好

靈劍江湖

人不在 泡點中

因為已經大個了

唉 以前玩呢d唔洗比錢既game都可以好開心
而家手機game課撚曬金都好空虛

比卡超打排球

仆街點開大技
卡撚左

反而尾幾關隻蜘蛛撳住砌

你個垃圾男神都有玩過依隻垃圾遊戲呀 射左未呀 on9仔

起歌：Let it be

有冇人係成日唔夠時間打

忍豆風雲

百鬼夜行?

無個性戰隊D人逐個Boss打都ok, 連住打真係好難玩

DNA要抄低晒d野, 好撚難玩, 得100日, 搞唔掂條主線會仆街

仲有咸濕撞磚呢? d音效真係一流

睇錯左做無性愛戰隊

Dna岀到7.0啦宜家

岩岩打佐次
打到第四關唔夠打

灰戰士

死亡校園呢？

多啦A夢機戰
打到個心絞住絞住

得啦，死返去同班台狗玩lol啦00後

[size=5][/s整蛋糕ize=5]

一定試過同 fd 四條友迫埋一個 keyboard 屌住打 LF2

呢隻

LEE 隻有玩過~好懷念~
但唔記得叫咩名

灰色鑽頭人真係好勁

成日都起新線上遊戲地帶玩
利申女仔

整蛋糕毒死男友

終極超音鼠

黎喇喂

幾多人記得燒牛肉 game?

燒牛肉亭

金庸群俠傳2同3

電腦堂必備遊戲

禁錯負評sor

聖ロマンス学園

你一定係過唔到第2關個個

DNA又話出remake，等勁耐都冇消息
每次玩親都要mark低初吻個日期

仲有remake, 痴線game

點解唔包括九十後女人

嗚呀

因為女人唔會玩DNA

次次用機械人都輸

完全無人提X檔案
細個成日特登控主角去死

呢兩隻玩咗過百次都唔厭
等金庸群俠傳4等咗六年

咁多傻尻連第二關都過唔到
利申十次得一次過到

Silver Knight